讀緊poly multimedia design and technology 請入！

有無巴絲識人或者讀緊依科？
依科伏唔伏？多唔多人升u

如果你本身對設計有興趣呢科值得讀
year2有四個stream可以揀
communication design/interactive/animation/video

話哂都係poly 本部design school嘅hd
可以升返上去polyu communication design / advertising design / digital media / interactive media …
cityu creative media 都收唔少mm學生
仲可以升 bu /ou
咁多科加埋 升u機會係多嘅

入到mm認認真真做功課
再砌靚個pofo
唔少人都升到上去
不過讀得design預左好chur到sem尾通宵做
所以真係要有興趣先好入

呢行伏到仆街，唔好讀design, 唔好做design